不要讓自己成為散水狗 解散軍

轉載

如果你冇能力去代入前線嘅心情，就唔好share 前線點樣係鬼點樣唔係鬼。前線打得好，你歡呼；前線出咗事，搵辦法幫手。你只可以做到咁多野，做其他都係多餘、或者反作用。

***

不要讓自己成為散水狗 解散軍

[好重要]
[解散軍新招]
[唔該手動轉貼]

關於今日黑警混入示威者捉人一事，衍生出左一個新嘅捉鬼論。

而家開始有BOTH藍屍(特別係藍屍，佢哋不斷喺街坊谷扮黃絲語調)同黃絲「解散軍」就住呢件事想spin掟磚同汽油彈嘅事情落黑警度，話以後見人掟磚放汽油彈就係鬼，叫其他示威者要上前制伏佢。

作為鍵戰嘅各位，

千祈唔可以畀個風向咁spin！
因為咁樣絕對會增加對前線抗爭者嘅危險！
前線係有好大可能因為咁畀現場其他跟唔貼嘅抗爭者當黑警般對待。

黑警今時今日下下扑頭、aim頭出催淚彈、橡膠子彈、布袋彈，如果話前線示威者冇掟磚、冇掟汽油彈係「絕。對。冇。本。錢」出來發夢，所以就算係黑警老屈，作為示威者/鍵戰，你老閪都要認左去。

全世界所有國家嘅示威去到某個點都會出動到呢啲武器，所以大家見有人咁spin法，鍵戰一定要阻止！記住，有啲嘢，就算真係畀人屈都唔可以否認！

作為鍵戰如果連承認前線有掟磚掟汽油彈嘅膽量都冇，諗住走精面懶醒目咁去spin，就只會越來越少前線示威者夠膽出去救港！

鳩spin嘅後果就係令自己間接成為解散軍！

#不分化
#不篤灰
#不割蓆

#唔該手動轉貼

自推

推

[輸出革命］由今日起，不叫港獨，改叫「廣獨」

派膠？？掟野快過子彈？？情願比人射都唔用腦諗更有效嘅野？？你想死傷再多幾多人先肯用下個腦？？我唔去質疑你會唔會係狗...但肯定你冇腦過個腦

文章重點
提防有人捉鬼，唔俾人勇武
被人散水